# Команда для запуска контейнера:
docker run -d --name test -p 8080:8080 fastapi_image

# Команда для запуска компоуза:
# Перед запуском компоуза нужно собрать образы в папке /servr и /client соответственно, вот команды:
# Перехожу в папку и билжу образ:
cd /server \
docker build -t nginx_image . \
cd /client \
docker build -t fastapi_image . 

# После сборки образов перехожу в корень проекта и запускаю компоуз:
cd ..
docker compouse up -d 
# Для проверки что все работает, в браузере перехожу на http://localhost:3000 
# У меня открывается приложение. А значит nginx слушает 3000 порт и делает прокси пасс. Все работает